集體訴訟Robinhood 開始

快

得一間？其他呢？

唔知Robinhood 幾時投降

有賺到錢嘅夾啲啦

我諗預咗執
哩單摺咗間RH嘅損失相信會少過俾人夾爆倉
反正啲技術喺度
咪過一兩年開間新或賣套技術俾其他人咪得

有無得叫鬼仔幫手告埋富途同i b 屌佢老母

咁就好睇
美國好大部份散戶都用Robinhood

有冇得告牛牛
成晚試左好多次都買唔到GME
每次出價都高過市價都唔比買

香港無包攬訴訟，好難

牛牛用ib server
佢推個波比ib已經甩身啦

火都嚟緊
見230磨咁耐
我出250都唔比買
由跌到百幾蚊一直試都唔比
想比錢人賺都唔得
屌佢老母

集體訴訟就集體訴訟用埋啲垃圾詞

雖然唔知有咩分別，但罰抄3次先
集體訴訟
集體訴訟
集體訴訟

IB 都唔比買

港共特登整到個字有負面意思 唔知咩事會俾佢水左

包攬訴訟 個律師可以分成
香港係犯法

集體訴訟 只係多過一個原告人

牛牛又贏

噢，比人水9咗添

#21 個Ching 話你水9我不如你都google吓先

包攬訴訟係Champerty
集體訴訟係Class Action Lawsuit
兩樣野嚟?

利申: 非律師

美國人都仲可能相信自己唔係韭菜
但香港人點會唔知自己係蟻民

本身有貨比唔比賣出？

我知道有咩分別 通常依啲集體訴訟都係用律司分成個方法 而呢度一齊告robinhood係應該叫集體訴訟？

Robinhood 用户，放埋啲股佢del ac

其實有貨無貨都可以告佢

無既告佢唔比買
有既告佢唔比其他人買，即係搞到我D貨少左人買

全美最大免費平台

重要係keep紀錄

［温馨提示］發現戶口任何異常，eg嗰盤好耐落唔到、俾人取消、啲貨俾人沽咗等，都留底證據

累我冇咗幾千蚊美金
明明幾隻股都上緊，就係呢間野突然之間唔俾人買，搞到我啲股忽然跌幾十個percent

告到佢仆街啦

耀才有無得買？

有無人知

Robinhood如果敗訴係咪要賠哂比所有user?

賠條毛，輸左就直接執

Firstrade, Sofi, Ameritrade有

陳同佳頂綠帽
一間賣game 碟既公司被沽空
呢個世界D 黑天鵝真係有趣過睇戲

好似話RH 同 IB 出入貨都要經Citadel
Citadel注資咗比melven

唔記得自己set左 stop order
今朝robinhood賣鬼左
買唔翻

幾時屌埋IB 牛牛?

其實係某部分券商停定全部停曬？

90%

大部分
得返 IB Sofi, Ameritrade

叫左唔好用支牛，知錯未

話告牛牛個班係咪on撚鳩
自己用緊既apps係點運作都唔撚知

Ib有停好多隻

香港人團結啲啦屌 咩都要人幫

團結做得乜撚，集體火燒中環？

你條誤判傻閪又乜都唔識出黎發表偉論？

Rh預左執？ 笑死我

如果告得入賠幾十億美元嘅話
你覺得佢會俾錢定摺咗佢？

IB都停左啦唔係咩

誤判撚唔好扮有常識啦

次次講親乜都錯 成個弱智咁

賠幾十億就執 你弱智架？

包攬訴訟 - 多數不成功不收費，贏左先分賠償，有啲出錢比你打官司， 一部份英國美國合法，有規管，香港全屬犯法。
集體訴訟 - 公司/集團 以外以群體方式提出訴訟， 英美合法，香港以前有，但被廢左。

兩樣唔同

ching型

佢未出事前間野都係值117億美元
如果臭晒朵再要賠幾十億
你覺得仲有價值？
依家係邊個淨係識人身攻擊冇常識

係幾好笑
無point
一尾屌鳩人

咁你咪睇佢執唔執 告唔告得入囉 戇鳩仔法盲學人講官司

次撚次講到所有野都理所當然咁

Trump單野又搵兩條剪頭剪尾話搵到新票箱既片就一口咬定高院會判賓州所有郵寄票無效

炒唔撚夠車？ 傻閪

我信樓主

快撚d執啦robinhood

人身攻擊無人夠你黎啦

潑婦罵街到，好似同你有仇咁，講嘢可唔可以有point啲，唔撚識反駁就大大聲聲話”咁你咪睇佢執唔執”。

總之你有理據就講出嚟，有嘅話又啱聽大把人正評你幫你護航，冇嘅話就收皮入番你老母個閪咪撚阻住討論。

美國最多人用係咪Robinhood同IB?
Robinhood係美國既使用比例同香港人用支牛差唔多?

唔駛放，開咗第二間戶口後申請將D貨轉去新公司咪得囉

條友由頭到尾一個實質point都無

你又唔係美國人 關你撚事

而家係唔止一個人比Robinhood強行平倉

完全係犯罪,我都想睇下邊個夠膽救佢

仲有FT

cls

俾你告
就算贏埋
賠俾你嘅錢一定少過 ss 上去你賺到嘅錢

更何況未入贏到

賭場真係賭場
想喺佢身上贏大錢再全身而退真係好撚難

開番

岩岩試下買都係買唔到

Robinhood 跪低，但唔好諗住咁樣就可以算數

法律戰都未必有用啦，你睇侵侵單野就知。邊有司法獨立，除左祖國的陽光司法

洗唔洗眾籌？

Allow limited buy
又玩語言偽術

低過$17蚊買，allow
高過$17蚊買，ban

不如你話我知尋晚有邊一間仲買到GME?

結果最後散戶要用返貴價大行，大行又贏。

耀財

一定要告富途。勁仆街，前晚話死SERVER，琴晚直情唔畀人買同賣，得HSBC同SOFI買賣到。準備棄用，勁狗，由WIN 40K short到人輸錢

點解香港係犯法 聽落冇咩問題

Reddit入面有個Subreddit係有幾千個執業律師圍爐
頭先有個Post喺幾十個律師係度睇份Claim Form再討論
基本上大家都同意個Claim都寫得幾差吓
好多法律觀點都冇解釋
應該好快打回頭

利申 律師 都係Subreddit會員

IB冇人告？

個原則同醫生唔俾賣廣告一樣

強制平倉後講乜都得啦

告埋ib個D啦 成班賤種broker

香港有集體訴訟？

我覺得Ib仲黑過rb 老細訪問個陣仲串柒柒

美國有包攬訴訟

Ib 都唔畀買
你告牛牛把撚

錦鯉有咩高見？

limited buy
即係都係佢玩哂

唔識嘢仲要衝出嚟鬧人

港共點會比你有機會搞鳩啲有錢佬

笑死 一面認真講D 錯既野

因為香港on9 驚公眾權力過大周圍告人
而class action 好多時係招攬本身唔想告既人 都走去告埋一份

Clssssssss, 咁今次班沽空狗一定平左唔少倉

chamath吹雞叫人del apps

屌咩 一日即刻寫份好既claim form, 入左再amend 啦
利申冇睇

最主要係IB呀

跪佢老母咩，咁樣幫大戶平倉，4500股 x 300，個到都135萬美金

Li乜鳩buys呀，我開咩價要你限我？

以後股災用依照都幾好

竟然有sofi份

間野佢架

屌, 佢係black & white明搶你

Panic buying

Dllm強行平咗人個倉都有

告佢老母

p牌仔都要推呀

推上reddit

精彩過睇戲

因情況隨時改變
開盤唔對路即停

IB都有份 有冇人告IB?

del app唔夠，draw錢draw股先有用
仆街之後個市真係閪冧都似，避避險先

up

明明連買stock都唔俾

大部份散戶用開嘅券商停，銀行（大貓花旗）同prime broker(ibank)係full function，即係只要你畀得起brokerage，你鍾意買就買，賣就賣

美股市場用A股手段
以為美國冇法治？

美股自由市場嚟，點解要limited buy?

Chamath係最正義嘅大户

用robinhood同ib果班又知錯未

部分

Ib ameritrade唔肯定 得唔得

Ameritade好似都停左

中間差在現價計都130萬美金
Robinhood寧願自己破產都要救citedal
Cls

錯啦
仲有間日日死機既買賣到

我要12個鐘內見效，唔只係冗長司法程序

先唔講佢限買, 強制平倉佢點講都係死

佢咁落閘法算唔算特登引發市場恐慌

所以今次係班券商玩唔起個遊戲？

告佢老母閪啦 , 尋晚睇住連續棍低成交真係好𨶙黑暗

有冇得集體訴訟埋支牛

笑左 今次明搶 點救呀

香港告唔撚到呀！
香港冇集體訴訟，點告呀？

低價平撚咗人地個倉仲唔撚係搶劫

知唔知點解支牛叫支牛
告有個支字既公司？要搵維權律師

sofi? 我咪話咗大部分

係邊個有借出or 借出太多就邊個怕死唔比買，因為根本佢冇貨係手唔夾你買佢都要落場買番比啲客

睇黎各大證券商都借左好多貨出黎 而家全部都瀨晒屎驚對面輸到破產要佢地包底 所以limit trading

傻仔貼條LINK出黎以為自己好撚醒
呢個估值黎架咋,發生左呢件事,仲撚有呢個價咩

呢D集體訴訟駛唔駛要玩幾年

支牛都有打手

清算支牛 IB FT

Ft 到依家都唔比買AMC

有無GROUP係告支牛

賣極都有人接驚到賴屎

你知唔知牛牛同邊個賣貨？ on99仲用支牛

嘩， 賤價平倉？？？？
邊有得咁㗎？ 真金白銀買㗎喎， 有錢找數， 憑咩擅自操作客戶個戶口？

外國人有冇得加入一齊告？

lets go hawks
我要呢間野消失係地球上

以後有借口操控客人戶口

Gogogo

順便告埋IB啦

The "free market" is so "free" we are turning to China

琴日立即withdraw晒 所有錢
不過真係驚同時咁多人withdraw 佢地會無錢比

告埋IB,唔該

師兄知唔知咩係包攪訴訟

好明顯係margin account系統自動平倉啦

咁佢呢句又錯唔哂既贏左無錢分比律師呢d對手咗大間企業無咩律師願意做

集體訴訟都無成功過啦香港。對大企業外國都有案例。Johnson's johnson 爽身粉果單